請為31000點集氣！！

700qq目標位殺上450
388肛交目標位250
5仔收息之選目標位85
2318保你平安目標位90

主會 沈判你們

一齊收錢

集氣！！！！！

31000必到！！！

目標4萬2

正阿

月尾就到

Well 燈

上阿 今日四百點收好快到

連燈報告
連燈評級

冇可能會大跌，沽友死路一條

大好友開始湧現 過多一星期就大件事

有識驚先唔會有股災嫁，到全部連仔都牛緊先諗喇，咪真係冇咩可能
你驚緊既時候正係睇住升係度喊，所以唔好怕，三萬一千點等緊你

頂返上29500先

唔熊就上喇

易食指數

放完假仲有排升，目標鎖定31000

388已經見左一見250，好快再上

收晒錢未

係時候再入市